革命立憲 巴士底監獄事件

//1789年7月，當時巴士底獄中僅有七名人犯，而這棟建於1300年晚期、原欲作為要塞的建築，在叛亂暴民抵達以尋找儲藏於此的彈藥和武器後，實際上已預計要將之拆除。當時巴士底監獄的監獄長洛奈侯爵（Bernard-René de Launay）雖與革命分子進行談判，但並不順利。很快地，雙方產生暴力衝突，近百名的示威者死亡，而監獄長也被斬首。接下來的幾個月，巴士底監獄遭拆除，7月14日的事件經過成為人民起身反抗專制王權的重要革命象徵。同年八月，封建制度與教區稅（tithe）隨之崩解，而由國民議會通過的《人權宣言》（Declaration of the Rights of Man）則列舉出了革命的原則。//

如果成千手足被判暴動，歷史會為我地正名，而歷史往往會係唔同地方唔同時間重演。

希望港共政權三思而後行。

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命